大家幫人補習一個月搵幾多

如題

40蚊個鐘

2萬幾 一日補4-5個鐘

補幼稚園？

2萬幾好多，我得四五千

高中

二千尾三千

五千幾

萬幾

幾年前未畢業 幫比較貧窮既家庭保
一個月3000左右 但補好多日
仲要幫佢睇細妹

諗起都幾有回憶

20k

平均收幾$個鐘

讀u幫人補兩日 應該2-3000/月

有個同學專幫有錢仔補 30-40k個月 好撚癲

3個學生
一個月4.5k
加一份pt 一個月5k

學生PT
時薪一百 每個學生人頭計20